# Задача

Петя решил создать язык для записи линейных алгебраических выражений (ЛинАл). Поскольку он не хочет писать сложный парсер, то решил использовать диалект Лиспа. В Лиспе, как известно, очень простой синтаксис, и Петя решил, что в его языке ЛинАл все выражения будут иметь вид списка, заключенного в круглые скобки: `(f a1 a2 a3 ... aN)`, где `f` - это функция, а `a1`...`aN` - аргументы функции.

Пете нужны довольно простые выражения, поэтому он решил, что ему достаточно всего две функции: `+` и `*` - сумма и произведение соответственно. Обе функции могут принимать любое количество аргументов. Каждый аргумент является либо целым числом, либо неизвестным значением, обозначенным строчной буквой латинского алфавита (от `a` до `z`), либо выражением.

Таким образом, выражение на языке ЛинАл `(+ 1 (* x 25) (* -3 y) (* (+ x y) -8))` соответствует выражению `1 + x*25 + (-3)*y + (x+y)*(-8)`

Между функциями и аргументами, а также рядом со скобками может быть любое количество пробелов, знаков табуляции или переносов строк. Например, корректное выражение на языке ЛинАл может быть таким:

```
( +
  (  * 5 4  )
  ( *
    7
    (+ x y z)
  )
)
```

Используя этот язык, Петя записал множество выражений в файл и передал его Коле на проверку. Однако Коля терпеть не может Лисп со всеми его диалектами и не хочет проверять выражения в таком виде. Поэтому Коля попросил написать программу, которая переводила бы выражения в удобочитаемый вид. Причем, как выяснилось, многие выражения записаны неоптимально (т. е. в них присутствует по многу однородных членов). Например выражение `1+1+1+a+a+a+b+b` гораздо короче можно записать в виде `3 + 3*a + 2*b`.

Такми образом, программа должна не только переводить выражения в удобочитаемый вид, но и приводиться их к "каноническому" виду, в котором нет никаких выражений в скобках, а каждое неизвестное значение втречается ровно в одном слагаемом. В "каноническом" представлении может содержаться не более одного свободного члена, а также должны отсутвовать произведения с нулем в качестве множителя. Все неизвестные в "каноническом" представлении должны быть упорядочены по алфавиту, а свободный член должен находиться в конце. Например выражение `2*(z+y+x) + (-3)*z + 0*k + 5 + 6 + 1*t` в "каноническом" виде выглядит так: `t + 2*x + 2*y - z + 11`.

На вход программе подается текстовый файл, содержащий множество выражений на языке ЛинАл. 
Результатом должен быть вывод этих выражений в "каноническом" виде в том же порядке.

Пример входных данных:

```
(+ 1 1 (* 3 a) (* -1 b) (* -1 a) )
(*
 2
 (+ x y z)
)
(+ 2 3 a -5 (* -1 a))
(+ z y x z 0)
(+ a (+ b c))
```

Соответствующий результат:

```
2*a - b + 2
2*x + 2*y + 2*z
0
x + y + 2*z
a + b + c
```

### Подсказки

- Для реализвации парсера выражений на языке ЛинАл допускается использование библиотеки [treetop](https://github.com/nathansobo/treetop)


# Решение

Запуск:

```ruby
require_relative 'lib/main'

Main.translate('(+ 1 1) (+ 1 x)') # => ["2", "x + 1"]
```